律政司入稟禁連登及 Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

三權合作

點執行

痴撚線
殺左我囉

黑警死全家
我話嘅

不嬲都話唔得架啦 有料咪拉

Time for VPN

一日唔裝修法庭 嗰班狗法官都唔會識驚

連仔要執行被迫執行禁制令內容
同埋要被迫準備好多錢去同仆街政府打官司

連仔仲要三四個月冇收廣告錢

律政司

本身都係犯法架喎如果唔係點解要頭盔

So what?

我要錫警察
我要慰寂警察侶伴
我要改善共產黨
我要擁抱藍絲
我要馬上雙普選投林鄭㖭啊！！！

上門拉我囉屌你老母